暴大入口肥婆 道個歉 縮返去後勤先 驚你有事

手足唔係俾你呼呼喝喝
諗諗吓你都幾鬼
有無人知佢到底係咪暴大人

肥婆

有手足話
肥=自制力差

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

做左好耐冇休息唔緊要
咁你咪去休息下囉
無謂發泄落啲物資手足到

班社運mk又出嚟呼呼喝喝

控制到自己就唔會變肥西

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

10個肥婆9個賤
食到成身賤肉 ， 佢上前線擋子彈啦

停止網上互屌
最多搵人起現場講聲